澳門賭收隔四年再破3000億

澳門相隔四年全年博彩收入再次突破三千億關口。
博彩監察協調局公布，2018年12月賭收為264.68億澳門元，升近17%，連升第29個月。總結全年賭收3028億元，是繼2014年後重上3000億澳門元以上。
市場關注2019年1月、2月能否保持強勢，特別是在內地經濟有轉弱跡象。

有賭仔養既城市真係好

咁咪唔合格囉，四年通脹都唔止啦

澳門一年半收入已經等於香港一個明日大罪島

點解支爆而澳不爆？

賭業股跌到仆街

病態式經濟發展，遲早出事
有咩可能喺十幾年內勁有錢，同樣香港，新加坡都要用廿幾三十年時間去打好經濟基礎

其實你識咩？除咗留個icon，come on ，唔好俾人覺得你自己廢up（雖然本小姐已經當你係）

咁你快投胎，咪阻住地球轉

香港直頭變態啦 起啲廁隔樓俾人住

講真全球夠膽以黃賭毒而驕傲嘅地方唔多
就算出事，佢地重整旗鼓都係繼續黃賭毒
無嘢永恆嘅，總會有高低起跌，做正行都咁話

家下講經濟發展，你拎呢樣嘢做乜鳩，臭蟲論都用錯
睇死你不學無術嗰類

但分的人多左好多

巴黎人，永利皇宮....

話香港<澳門啫 冇針對咩野 只係話香港垃圾

wa 好撚勁呀 專家呀

起碼我唔需要住公屋

洗錢走資既野, 你地識咩野

其實賺咁多錢除左派錢用左去邊

澳門d基建又咁差

哎呀，咁真係對唔住你，既然係咁，就唔好用港幣作大額交易，樓宇買賣結算，麻煩唔好嚟香港呢啲垃圾地方睇病，轉機，轉口貿易，領事服務，考試
更加要趕走何鴻燊，呂志和等垃圾香港人

幾時先大嶼山開賭

點解仲要送錢比澳門狗

香港醫院唔係優先俾我地用咩 你地香港人要睇醫生？ 等下先啦 9個鐘好快過啦

咁收得 但條鐵路都起唔好

中二病末期患者，開始鳩up

又係人妖

呢句野 loop 咗十幾年，

見到嘅只係香港淪陷而且屎都冇得食，澳門人起碼每年有掩口費

人手不足，你賴得邊個
不過我讀咗成個sem nursing 真係從未聽過邊個會有priority 去診症，麻煩知唔知道咩叫分流制度

廢就廢啦

大嶼山開賭
好快回本

廢嗰話就唔好死過嚟睇病

打字都有口音 大陸仔
廢係話你香港人廢呀 要等咁耐先睇到醫生

乜原來等咁耐睇醫生就等於廢，To be honest ,有咩邏輯關係

唔通唔需要等廢？

就算澳門廢都唔夠你公屋廢

Em...咩叫 「唔通唔需要等廢」
你語癌？

閱讀理解0分？ 公屋真係公屋 書都讀唔好

有啲嘢要clarify 返，呢度我冇講過貴地廢，係你自己講，你自己被害妄想？

打個比喻啫 反正我就係針對你公屋窮撚啫 你係要我講出口

恕我孤陋寡聞，麻煩講解一下咩「唔通唔需要等廢」
文曲星

你認你係狗我咪講你知囉

馬交又贏香江

個朱智賢好尻弱智
完全無理據
巴打仲同佢講
俾我一早無視

有咩好講，眼光窄以為自己好撚叻

澳門包埋d山得果30幾平方公里，得果幾十萬人，對比香港如果係一個城市，澳門就只係一個鎮，點鳩樣多元發展啊，一向國外唔少出名城鎮都係主打發展某樣野，釀酒，海產，旅遊之類，澳門冇天然資源咪谷賭同旅遊囉，呢d市鎮一向某一行收皮就真係收皮架啦，試下浸溫泉，海產冇人鍾意，日本幾多澳門呢種規模既地方仆街，仲有唔好話賭冇得做，人類根本冇可能戒賭

根本人口，土城，資源限左係咁，係要用一個大城市，甚至國家標準黎衡量人從而獲得滿足感，覺得自己好撚識野，都唔鳩知咩心態黎

瑞士銀行

唔好怪班傻閪

以前成本底，無咁多活動吸引又送房又送食，而家多人賭但成本都高，要靠其他收入

又派錢了

1人1部iPhone Xs max

澳門今年派幾錢？

當然實業就最好啦，但黃賭毒先係真正王者，一個地區有齊曬又唔亂其實好難，香港得個馬會都賭到仆街，澳門本地人賭真係好少，世界就係咁唔公平，最搵錢係軍火，毒，賣淫，做黃賭毒只要暗住個良心，其實真係咩經濟環境都唔驚。

所以澳門人玩邪術唔好問點解有錢都俾人睇唔起

以前香港競爭對手係新加坡
而家淪落到要同澳門比

但現實係窮人先會俾人睇唔起，d人睇唔起澳門都只不過係佢落後管治水平差，唔係佢靠黃賭毒 華人只會笑貧唔笑娼

從來都唔會同澳門比，香港到而家都係超晒班

邊個睇唔起北韓、俄羅斯
唔好太天真

邊有得比 澳門唔痴住珠海運作唔到

邊個睇得起北韓

珠海澳門合併吧啦，唔好影衰特區個名

支持儘早解脫 滿足澳門人期望

我去做澳門人了 88 各位

港澳根本要互補優勢，大陸人通常一日香港，一日澳門，兩地點樣增強合作，先係最重要。

你澳門何得何能同香港合作啊，支那遊呢d低端產業係澳門依種低端地方先要，唔好搞cheap香港啦

自己上網睇下旅遊業佔香港GDP幾多先啦

利申：有港澳身份證

咁細無法啦，佢個法律根本係為黃賭毒而設

條傻鳩連香港比支那中出緊都唔知 以前就真係可以講冇旅遊業都得，開放左自由行之後，同澳門差唔多架炸香港，佢估佢新加坡咩，金融中心一早比新加坡搶走左啦

佢收多咪又拎晒去起啲戇鳩嘢

澳門咁多收入 點解仲係爛容容咁款?

澳門直情俾1000億投資內地政府，但人地年年派一萬，吹咩。

擺明洗黑錢嘅嘢個數字點作準

香港政府每年收入都接近5000億
澳門賭博 抽稅35%
成個經濟體講跟香港20% only

單一產業既澳門市 有咩值得香港跟隨呀

笑大人個口？
旅遊佔5%
死咬無大陸人黎，金融/專業服務都會少咗income
俾盡你10%好無

換黎交通暢通，唔會周街金舖藥房

酸到

D傻閪連澳門都吹奏

用下個腦先講野啦小朋友，冇大陸人黎，零售業唔掂，內需啊？零售業唔掂，邊嗰去租嗰炸天價地鋪？邊有外資入黎？香港有咩實業？有咩科研？有咩醫療服務？冇班大陸人炒高樓價，政府邊到玩到高地價政策？邊到黎稅收去起大白象？班建築業有工開？香港吸左咁多年毒，你估以為佢係97前嗰個精壯青年啊？你睇下除左港澳之外，有邊個地方會產業單一！旅客來源單一！冇任何科研實業，依賴曬一個地方，我都愛香港，但打飛機都面對下現實啦

齋up我夠可以話無晒大陸人自由行
物價回落
Office租金下降 吸引返外資搵香港做ap既hq
無需要起三跑 之類

事實就係數據話我聽無咗旅遊業 香港都唔會死
更何況旅遊+零售佔香港gdp 20%左右 唔止係自由行

單一產業係講澳門
香港金融 專業服務 轉運 起碼都仲有10-20年老本俾你慢慢食
經濟要轉型係事實，但係旅遊業肯撚定唔係出路
國際一線城市有邊個淨係靠旅遊業支撐

旅遊業主要係其他行業嘅廣告
支那人完全係負形象廣告
不要也罷

有冇人組團去屠澳門

贊成港英嘅欣澳3個賭牌計劃

你入境唔使錢已經益緊佢地chok數據

返下工先啦，恆指成份股仲有幾多係港資啊，物流吞吐量都比深圳食左一半有多啦，香港呢家同吸冰吸到生冰瘡差唔多，要介最少傷一半

洗黑錢，有咩快得過橫財？
支爆前澳門一定會空前旺盛，支爆後兩年再睇睇？

依個真，反正都同支那沒咩分別

2年後未必有得睇
變咗珠海市澳門區

生意淡薄，不如賭博

咁計都得?
其實賭王都係香港人

不嬲都話澳門蝗=支那蝗，係港豬以為有分別

洗錢咋

講到好似大陸公司落黎香港上市係派錢俾香港洗咁樣
明明互惠互利 就講到香港無大陸水會死梗

究竟你想講乜尻
一開頭講跟大陸遊客
之後用數據分析咗佔gdp 得5%
就拉落其他野度

由頭到尾無人講過一刀切 要港獨
只係話香港無需要靠國內客去增長
試下減自由行人數，特別係唔過夜走水貨果班
包保少大半人反政府/中共

呢個真，如果冇左自由行同水貨客，香港起碼少一半人反中，你估咁多港豬真係會對民主自由咁上心

無視你又要衝左出黎

益撚曬班澳門狗 香港肯搞賭業個個月派錢都得啦屌

個次去威尼斯玩，見到好多著花你花碌但四，五十歲好似大陸人，好多夾住個袋行黎行去，係咪好有錢？

幾十歲人仲著光鮮碌碌 pat pat有個 M記牌子

你諗野咪單一，冇大陸自由行，零售點算？物流，餐飲，了解下呢家香港個生態市場先啦，真係以為你97前香港咩

建議你留意下香港既老本係咩

零售/餐飲係包咗入旅遊業 都係佔5% Gdp
仲未計外國遊客消費高過自由行

就算建制派都成日講限制自由行
只不過太多低技術既從業員 + 商家唔肯
唔講政治因素，cut 自由行都幾肯定係香港社會共識

加上無人要一刀切完全唔俾國內客
你鍾意點諗就點諗啦